35+有無人負責打交

到時唔夠35+點算

錦滿會打架 松泰負責投下反對票

蟲泰負責開live影住何妖